（理性討論）究竟空姐同機師係唔係專業人士?

成日都見佢地講埋d行內術語
又話咩有幾多粒G又咩gpws咁又5day pattern咁
仲show埋有幾多個個坐Y坐J
空姐們又話自己識first aid同safety procedure
連個客想拎個合味道都要吐口水落去
但連登又話人地係雞又話好易做到
機師仲衰過揸巴士咁
人工同個普通文員無分別
究竟空姐同機師係唔係專業人士?

機師係
空姐唔係

機師都唔算專業人士
cadet program一年收得幾個
cockpit control panel啲制多到
對飛機認識少啲都唔掂
空姐就自己諗啦

機司絕對係，出事迫降個時專業既機司救幾百人 空姐專業既地方在於代購

空姐做雞專業

做雞個方面專面，諗起啲黑絲淫腳就硬撚唒

我認為專業人士一定要考牌考幾年

Child登仔咩都話易架啦

空姐專業推車派餐

工餘時間專業做雞做代購同去玩

空姐直接吐口水入我個口

對我嚟講巴士貨櫃司機都係專業人士
更何況飛機機師

請先定義專業

有牌先合資格做得
In conclusion 空姐唔使牌 唔係專業

空姐 = waitresses

你講Venus Li?李諾兒？ig: nokyees 呢個？

佢係幾正既
不過係貪錢左啲姐

騎牛搵馬
未做飛雞之前做LKF Magnum VIP Reception 釣金龜終於釣到個開舖頭既肥仔老闆仔 同人地一齊咁耐叫人送呢樣個樣

之後再做飛雞識到個再有條件啲既玩車私樓仔
收人地車牌，個個月買Chanel同個個月零用錢
人地對佢咁好都唔心足

之後做business class釣到個金龜人地送完幾皮野卡地亞之後咪又即刻飛左舊個個囉

制多就叫專業 你個定義都幾窄
人地都唔係背曬 主要係睇書跟住黎做

如果一個職業，只須受訓幾個月至半年我都唔會叫佢做專業。

歸納法，睇下我地覺得專業嘅職業有咩共通點。
醫生，註冊護士，會計師，律師，物理治療師，藥劑師…etc
佢地都係至少有以下共通點
1）4年／undergraduate嘅學術訓練
2）職業領域有高度學術要求

以呢個睇法黎講，機司同空姐都唔算專業人士。

操作機械都係專業人士

睇嘢咁窄嘅

咁呢個舖想理性討論
係邏輯推論呢個嚴謹嘅框架下得岀嘅最保守結論係咁
咁一係你落條定義岀黎睇下兩者fit唔fit你個定義。

一係就開個舖叫大家黎鳩up
唔洗理性

咪膠啦cadet一年收幾個
而家一年收百幾個呀